SFC GT 2018 Offer

panel in完之後就沒哂聲氣，有無人已經收到offer啦？

出咗3個offer
3個都係女